美股認真討論區 DCCCIV

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

股災is coming to town

高追左pypl
無睇一陣就食棍

加msft 同apple先

snap 做咩野？

新人入呢個Post問人意見緊記兩大原則
Rule 1)咪撚信石室柒碌條思覺失調痴線佬
Rule 2)堅守Rule 1

輕裝上陣

提問
QQQ+TLT 其實喺一個咩組合 ?

今晚青蛙跳就放左佢

坦克車

俾番啲錢我呀

契媽k均價85 應如何部署

車毀人亡

黎過靚回調，跌返20 % 就好了

比個機會我向今年目標進發

無感可能我唔夠低位入啦...

死八婆

暴巴前輩
求問嚟個組合嘅想法
(傳說股票上升，債市會跌 ?)

放水低利率兩邊一齊升

TQQQ TMF啦
紅色有角三倍速

已成 condom

碌落山果時都3陪速

真實情況

told you tan落地獄

彎道超車 車毀人亡

哦
不過依家好似唔喺好時機 ?

-3%

今晚係咪要溶 九陰真驚

嘩 我屌 sofi 隻80分換股 由snap變左隻乜鳩imax

太貴

仆你個街 搞個濕鳩送分活動 再換走隻snap

走牙

珍惜空姐

有4位同事可約 3p/4p/5p/6p （提早3小時俾訂預約）
想嘗試咁多位真空姐一齊服務的師兄快手啦。靚酒店配靚女，最岩3p 4p 5p服務呀

我會一直幫大家搵高質空姐，保持穩定價格。想要真空姐就1定要搵我，只有約我同我同事先係真材實料。其他人扮空姐個0的你地明啦，又貴又假，做唔做傻仔你地話事

多p家用：1人1個鐘出1次 7000一條女（4000訂）

單拖我家用 ：
A：過夜15,000，無限做，時間私信 (訂：10000)
B：一個鐘， 做一次，6000 (訂：4000)
C： 2個鍾，無限做，12000 (訂：10000)

＋500 口爆/＋500玩具/＋500絲襪撕爛 玩完可拎走留念
＋1000 夾腸

暴巴 出邊唔好post呢d 陣間又被人屌

嘩真係好撚cheap
見snap升就即刻拿拿聲換走
尋日sofi仲水人限時邀請送220分

岩岩Login入去睇下先見到 頂佢個肺 不過吹佢唔脤

最鐘意咁既市

可以早訓

幫人賣廣告幫補家計都有錯
副業已經冇得撈

絲襪撕爛 玩完可拎走留念
俾你拎返屋企打J

即日狂range

見到tesla唔跌 好唔開心 得個少少渣住 等緊佢暴跌10%再加

日本航空 (9201-JP) 旗下全資子公司、廉價航空「ZIPAIR Tokyo」在 22 日 (週四) 表示，該公司將招募 100 名的空服員。

ZIPAIR 將從日航出資 50% 的廉價航空「捷星日本」(Jetstar Japan) 內部來聘用空服員。而捷星日本也才在不久前宣布，由於疫情影響造成搭機旅客大減，該公司決定停飛日本國內的 6 條航線。

各家航空公司因受到新冠肺炎 (COVID-19) 疫情影響，均被迫大幅減少航班。多家航空公司也推動優退計畫或停止人員招募。

ZIPAIR 在疫情下仍企圖擴大國際航線，是目前航空業的罕見例子。該公司希望透過聘用現役空服員，來增強公司的即時戰力。

根據 ZIPAIR 公關負責人說法，該公司考慮在明年新增國際航線，將會飛航美國西岸城市等。除了目前的 2 架飛機，也預定新增 2 架來投入營運，因此決定增聘可立即上線服務的現役空服員。但是不會增聘飛行員及地勤人員等。

ZIPAIR 的據點位在東京成田機場，是一家成立於 2018 年、從事中長途國際航線的廉航公司。

該公司原本計畫在今年 5 月展開往返泰國曼谷的客機服務，因疫情被迫延期，並於 6 月改以貨機用途展開飛航。客機航班則將於 10 月 28 日展開自曼谷啟程的單程班機。另外，原本預定於 7 月展開的南韓首爾的客機航班，已於 10 月 16 日開始營運。夏威夷檀香山航線則計劃在本年度內開始營運。

摩根士丹利表示，辦公室通訊軟體公司 Slack (WORK-US) 在新冠疫情大流行初期享受到的好處似乎已經消散，因為大型企業選擇了對手的協作產品。

摩根士丹利週三調降 Slack 股票評級至「賣出」，理由是該公司將輸給微軟 (MSFT-US) 和 Zoom(ZM-US)，Slack 週三股價重挫 6.3%，收 28.87 美元。

「大量的在家工作者帶來了大量協作工具需求，但最終恐怕對 Slack 來說弊大於利。」他給予 Slack 目標價在 27 美元，並認為「目前水準的風險更高。」

Slack 執行長 Stewart Butterfield 今年 3 月下旬在推特發表長文一抒己見，內容涉及全球工作模式的變化速度、Slack 客戶成長訊息以及其看法，並預期 5 至 7 年間會發生的市場轉型「已加速 18 個月完成。」當日 Slack 股價跳漲 17%，接著一路上漲至 6 月初。

但隨後財報顯示，Slack 的成長速度未如 Zoom 那樣加速，股價也因此下行。摩根士丹利指出，Zoom 幾乎在視訊影片上「無所不在」，而另一方面擁有龐大客戶群的微軟則在打造 Slack 的對手產品「Teams」。

摩根士丹利分析師寫道，「在許多情況下，Slack 沒有機會適當展示其與對手產品的差異性，我們認為，已經採用微軟 Teams 的客戶不會再回頭看其他產品。」

除了來自微軟和 Zoom 的競爭激烈以外，Slack 還面臨著來自谷歌和「協作廠商的長期壓力。」

Slack 股價在 6 月 3 日達到峰值，此後下跌約 28%，同期 Zoom 股價翻升一倍，而微軟也見漲 16%。

最鐘意盤前跌
低開升先係健康牛！

根本被msft既teams完爆左

美國可編程晶片 (FPGA) 大廠賽靈思 (Xilinx) 周三 (21 日) 於美股盤後公布 2021 會計年度 Q2 財報，在資料中心和航空與國防、工業及 TME 部門 (AIT) 帶動下，營收與獲利均優於市場預期，並預期 Q3 營收有望止跌回升、較去年同期成長，盤後股價應聲走高。

賽靈思 (XLNX-US) 周三下跌 2.99%，以每股 111.3 美元作收，公布財報後上漲 1.3%，至每股 112.75 美元。

基於 GAAP 財報關鍵數據：

淨營收報 7.67 億美元，年減 8%，季增 5%
營業利益報 2.05 億美元，年增 1%，季增 17%
淨利報 1.94 萬美元，年減 15%，季增 107%
稀釋後 EPS 報 0.79 美元，年減 11%，季增 108%
自由現金流 2.32 億美元
基於 Non-GAAP 財報關鍵數據：

淨營收報 7.67 億美元，年減 8%，季增 5%，符合此前財測區間，優於市場預期的 7.56 億美元
營業利益報 2.16 億美元，季增 16%，與去年相同
淨利報 2.03 億美元，年減 15%，季增 27%
稀釋後 EPS 報 0.82 美元，年減 13%，季增 28%，優於市場預期的 0.72 美元

營收按區域別占比：

北美區淨營收占總淨營收比重為 29%，年減 4%，季增 20%
亞太地區淨營收占總淨營收比重為 48%，年減 13%
歐洲區淨營收占總淨營收比重為 18%，年增 10%，季增 47%
日本淨營收占總淨營收比重為 5%，年減 23%
營收按終端市場別占比：

航空與國防 (A&D)、工業 (ISM)、測試、測量和仿真 (TME) 淨營收占總淨營收比重為 44%，年增 11%
車用、廣播與消費性相關產品 (ABC) 淨營收占總淨營收比重為 16%，年減 8%，季增 36%
通訊相關產品 (WWG) 淨營收占總淨營收比重為 26%，年減 36%，季減 13%
資料中心產品 (DCG) 淨營收占總淨營收比重為 14%，年增 30%，季增 23%
營收按產品別占比：

高階產品 淨營收占總淨營收比重為 70%，年減 13%，季減 8%
核心產品 淨營收占總淨營收比重為 30%，年增 6%，季減 1%
高階產品包含 Alveo、UltraScale、UltraScale + 等 7 個系列的 FPGA 晶片；核心產品包含 Virtex、Spartan 等系列以及架構解決方案。

公司聲明與展望：

賽靈思執行長 Victor Peng 在財報聲明中說，第二季度的營收超出先前財測區間的中點，歸功於資料中心 (DCG) 、航空與國防、工業及 TME 部門 (AIT) 的營收增幅創歷史新高，此外，車用、廣播與終端市場 (ABC) 部門營收也逐步改善。

他表示，拜北美地區 5G 基建第一階 (tier-1) 無線網路 OEM 客戶拉貨之賜，RFSoC 產品營收大幅成長。

此外，車用終端市場以及 5G 無線網路設備需求雙雙成長，使高階產品以及 Zynq 產品線營收表現都優於上季。

賽靈思也持續拓展車用市場，本季宣布與汽車大廠 Subaru 合作研發新型 EyeSight 先進駕駛輔助系統 (ADAS)，以及和德國馬牌 (Continental) 合作開發新型 4D 成像雷達 ARS 540。

此外，為加速 5G 市場滲透率，賽靈思在本季間發表 T1 Telco Accelerator Card，用於開放式無線存取網路 (O-RAN) 的分散式單元 (O-DU)，以及虛擬基頻單元 (vBBU)，現階段已開始向全球客戶提供樣品，預計於 2021 年初開始量產。

賽靈思財務長 Brice Hill 表示，賽靈思第二季表現依然強勁，在總體經濟復甦以及終端市場需求增加的助益下，不只本季營收成長，自由現金流量也攀升到 2.32 億美元。

Brice Hill 指出，賽靈思財務狀況穩健，「我們有信心在未來將持續擴大 Zynq 和 Versal 的產品線，以掌握更多的成長空間。」

第二季賽靈思將透過股息和股票回購向股東返還 9300 萬美元，或每股 0.38 美元。

另一方面，此前超微 (AMD-US) 宣布將以 300 億美元規模收購賽靈思，目前正於談判階段，據彭博社引述知情人士表示，賽靈思正在商討收購後可能的問題，周三財報聲明中並未提及任何可能的交易。

2021 Q3 財測 (non-GAAP)：

營收介於 7.5 億美元至 8 億美元，優於分析師預期的 7.3 億美元
毛利率介於 68.5% 至 71.5% ，上下浮動範圍 1%
營業支出為 3.33 億美元至 3.47 億美元，上下浮動範圍 500 萬美元
賽靈思表示，本季營收有望比去年同期恢復成長，是最近五季以來首見，就算以營收預測區間低標計算，仍高於去年同期。

屌真係燥撚咗
即刻email屌柒佢
賤撚到佢

由於智利的供應中斷持續，以及投資者樂觀看美國經濟刺激方案，進而打擊美元，銅價繼續上漲，突破每噸 7000 美元。

12 月交割的銅期貨週二 (20 日) 站上 2018 年 6 月以來高點之後，週三持續揚升，上漲 1.1% 至每磅 3.1830 美元，約每噸 7017 美元。

今年受到疫情影響，對銅的前景一度看淡，造成銅價 3 月下跌至每磅 2 美元下方，如今已由谷底反彈逾 63%。

在產業消息面，加拿大 Lundin Mining Corp. 未能與工人達成薪資協議，工人開始罷工示威，其所經營的智利 Candelaria 銅礦營運因而中斷。雖然這僅占必和必拓和 Codelco 在智利的大型銅礦中，產量的一小部分，卻凸顯智利供貨的風險。

在供應面上，銅產量預計連兩年下滑，而中國的需求和產出保持韌性，經濟持續從疫情中復甦，有望成為今年全球唯一驅動經濟成長的引擎。

市場對美國刺激方案推動的樂觀情緒，成為銅上漲的重要因素，但交易員認為，即使仍存風險，但供應問題依舊可能支持銅價在一定水準。

我就係到諗 邊有咁益你 即刻佢就換俾你睇

D電線已經好撚貴 仲升

過夜15,000，無限做
我半個月人工

無中出

人地promotion都有budget嫁嘛大佬

要比訂。

不過snap都升得幾誇張
上次換完放 都係$23

見暴巴話long UVXY最抵玩, 但iv咁高 long仲有肉食咩??

我屌你老母呀sofi乜柒imax呀屌你老母臭西死全家啦

貴撚到

去越南/泰國屌 好撚過

我換左個2股 都係2x蚊放左

原本仲諗住跌多啲買番 依家都係不了

追升不追跌呀

真係唔撚點解咁多人去支那Zoom
高層開會將啲資料送哂比中共
on99咁

上tinder大把空姐
飲杯野就食得

哇真係吊佢老美仲有5分先到80分就換股

仆街

lm

中伏了，32.6買左 4股

Axp點睇
屋企人有 4股

So am I
Still waiting
Mon緊好巴出警世圖～

空姐引發樓爆

上星期換完27.x 走咗
新呢隻imax好垃圾喎

飛雞期貨市場

東涌樓唔係本身都係機場做野既人先會去買既咩
每日揸青馬都幾痛苦

444

增長股添 我年中勁多amzn 紙盒

龍軍會戰勝歸來

價值嚴重高估，dump it

鑽石西丫？
15000一晚？

好貴

白痴 AI 出 on9 post

藍絲page 係咁屌鳩空姐, 話舊年罷工, 今年執埋, 求仁得仁
睇到r 晒頭

想知國泰既二手制服會點處理
好似日本鐵路公司咁拎出去二手賣?

好彩昨天剛夠80分...

屌呀
琴日叫左個FD申請
諗住加埋本身D分可以換三股SNAP
變左舊垃圾

請珍惜空姐

石仔上個post又衰咩 無左600蚊

屌 我琴日被人report左商業行為 ban撚左一日

依家得返twitter換得過

唔係呀嘛
幾歲呀你

可能有得玩埋後門

佢哋應該覺得攞工=唔想返工，所以比人炒係求仁得仁
班on9 Skip哂前因後果亂鳩咁up啫

入邊藍既一定多過黃 之前上機拉人單野 都係被班呢班垃圾篤灰

黃既一定搵到工 藍既就

大家幾好嗎？

藍既咪去翠河做返地面waiter

阻撚住晒dklm
facebook d 二手page , 咪d 冚家產藍絲O係度9 post, admin 又唔做野

臭嘅design 又唔靚
我要ANA

fsd beta

allin TAN

著套制服好似鑲左金咁
屌佢一晚仲搵得多過佢份正職 難怪咁多人做飛雞

做sp ?

同意
最好篤灰藍空姐

我都28house個D有空姐賣樓走人
唔係好明, 層樓佢自己點解要賣
你話某D外地黎既 跟住公司提供住宿津貼比佢地租樓又唔同

契媽最後逃生門

得番11蚊

tsla今晚上500

又黎
Pmkt都未開已經追定先

即係點

無收入會斷供?

係咪真係 fully auto 先

今日係咪 8 連 陰
淡友笑足 8 日
好友做足 8 日雞

大貓死硬

係 twitter 勁多片

唔驚 好快9日

教主真係教主，ER唔夠surprise整多個FSD beta出爐
唔夠再講FSD加價
咁都唔升我轉晒倉買Toyota算

唔撚係掛

其實nkla都好龍

乜撚野黎

呢隻做powerpoint就一流
如果請Nikola班公關做Tesla battery day個presentation就唔洗柒住完場

呢隻嘢係以前舊匯豐總行頂樓拆落嚟嘅文物嚟

冇錯，加埋房錢都冇貴

十連跌好唔好

Catherine Wood仲係咁入

間死人Slack呢半年成個management係咪瞓撚咗定中咗肺炎？
完全冇新嘢出，等運到咁

唔洗乾淨小心變百力滋

Tsla大家都好興奮

好肉酸

琴日夠膽全倉加孖既就fat fat

其實tsla以琴日$420黎計而家升咗5%可能都係得450左右，距離53x再入住嘅人都未返家鄉

dllm 夾一夾要加1000

仆街啦

佢財報未去到SNAP既程度
呢個大市環境下 唔跌我都覺得幾好彩

有無股神put tesla

有時真係好難唔大大聲叫佢地臭雞
自甘墮落仲好似大條道理咁

500蚊要對爛襪

老實講，幾多個男仔唔係呃西屌

去日本都唔洗咁貴

台仔掃返曬尋日賣D貨...

空姐制服吸引唔到me

搵個ANA

小西風火輪
+
石仔風火輪

有冇得些牙

男人有更好你方唔玩，唔玩因為能力未夠，怕失去現有。

當然有聖人

但唔多

其實zoom應該搶得最多？

跟住SOFI 個換股去買股又嬴

尋日止蝕咗TSLA

會唔會tsla升nflx跌

好巴出咗警世啟示未？

驚miss咗

又諗起曖昧巴前晚既操作。

Swing trade呀

所以係有聖人 不過唔多

無能者居多

所以自古有句： 發達最好死老婆

琴晚盤後執番啲格仔要鞭幾多次

未

琴晚加左契媽倉
早知加埋tsla

facebook
amazon
apple
nvdia
google

netflix傻鳩先買

好掛住6-8月既日子。依家日日妹妹下咁。

tesla 新個自動駕駛
好堅咁
幾時可以有錢買架玩下

冇曬動力

記憶中呢到有一兩個巴好似係聖人來，初戀做老婆 j都唔多打

香港路牌認唔到

歐洲股市全線下挫

今晚上$30。

小西

堅？

台灣傻仔又俾人呃曬啲tsm

你買到 都用唔到d功能 運吉處 唔撚批 香港既tesla少左好多功能

首先你要match到

他日香港有含池, 就乜都用得

香港唔係好適合autopilot

6-8賺左部330i m sport
真係準備買

等咗成個星期都未開到TD Ameritrade個account

太多車?

係升官發財死老婆，次序唔好錯

仆巴

我都加左少少契媽

... 冇人個陣又唔伸請 個個轉場先黎伸請

冇錢供，套現先？

其實Teams 好用過zoom N 倍
教學黎講，用Teams 係不二之選

Work未試過...無得評論

有個做篤航空姐既舊同學想屌好耐
但佢已經一年冇update過舊果個FB IG ac
有咩方法試到佢有冇出嚟做G

"hi, fired?"

如果我既人生都咁美好就好

大學用緊zoom

小學/中學用teams

曖昧巴

坐過一次 開左autopilot 差D炒 仆你個街 d影線甩色 之後的士狗係分支道沖出黎

講真香港黎講搭uner成本仲平

讀緊u 年少輕狂下

淨係屙過一個閪, 仲要得32A
我會懷疑條友係咪性冷感

只要有dc9係到
唔洗諗fsd

好期待fsd世界通行
加埋tesla 租車服務
遲下dc9全線失業

可以用恆馳，但唔俾用tsla

有冇tg先
有咪開個新ac問下價囉

依家被人放蛇捉到 罰撚到你仆街 打到上終院都係輸左

合理

都有道理

出街用電腦望住個ppt當渣緊車?

就係冇佢contact 中學師姐嚟
但一年前見佢Fb post過圖做緊篤航空姐
佢ac 成年冇update過新野應該有其他ac

其實係city 入面都好危
應該我估ny 去new jesey 先開

我見個frd即post酒店相

60

我日日都call車返工，d人問點解，我都話平過自己養車

上面班友應該未屌個女人屎忽

屎忽係得入口緊

真係未

應該係外國起d新區/新既城市，係入面試玩先，真係work就好多城市會跟

其實係 又要保養 泊車 一大堆野

借部車返黎渣一日仲好

model 3不斷降價降價再降價
將佢變成人手一架

最終目標就係好似蘋果咁
變成tesla生態圈
當路面控制由同一個system管理
會慢慢變成主流

假設會分銷fsd功能
其他車廠都會因為市場
被逼用佢套system

條女識縮好爽，好似痾屎要夾斷條屎咁

巴打經驗豐富

道路上任何一部行緊既tesla 就係幫佢收集緊數據去完善fsd功能

佢硬件上都會進步 但個重點係軟件

等於你用開左ios 有使用者慣性 更可況係渣車 渣開tesla 返唔到去渣普通車

比你動搖左

好能老婆係富婆同企業ceo 所以次序要倒轉

Bloomberg 個story 係菲律賓藉但hk based...
佢已經接近退休年齡
佢聞到魷魚味...
所以就快d賣樓...（應該返鄉下過世）

FREE MONEY

歐股唔跌個日先講

又話有警世文 做嘜變左屌屎眼

不嬲熔都會變咸台

係兒子就買 唔係就儲/打大個本好似好點

夠鐘閪冧了 當你閪冧得高調

話說好似好耐冇見小西大將軍上嚟定軍心
連p巴都唔上嚟講魔導雞

大家好捨得洗錢，我就想炒到賺到2千萬港紙先會開始捨得洗

突破就買左PTON，但突然跌咁多，係咪買錯左股

我都想炒大佢，但呢排係咁豬錢

就埋呢轉,最好黎個深插，再撈。

係貧窮限制左我地想像先會係咁洗

呢排諗，點可以避到大跌再撈，但又唔會走靚股。

關咩事，呢代人 日日出街吃渴換樂。

我都係捱緊生命麵包

依家贏緊幾多

唔敢撈
呢排太波動

記住發財立品 小啲gel 頭 悶聲發大財

唔洗驚
今朝訓醒就冇咗一個月人工嘅，仲生勾勾喺度

九牛一毛，離目標好遠

但堅持

你重call?
呢排連續咁豬，灰鳩埋

加油，我都堅持緊

我反而覺得係因為我地太易搵到舊錢 變左唔知錢有咩概念簡單講句就係暴發戶2個月賺架tsla bmw要咩人工先做到

都未發

離發達好遠

好想食野唔洗睇價錢，好想買車

好友盡情叫春喇
今日我熊軍收你地皮

其實我都唔明點解大學唔用teams

男人不壞，女人不愛
仲要係黃種男人，千祈唔好做beta

其實zm點打入香港都成問題啦 以前都冇人識zm咁濟

poly用teams

有冇人有save低小西合集??
唔見左條link

學緊投資既我表示 幾時到我變暴發戶

加油啦

以前好多人做小販，吹到自己賺幾多。

但好多都係用咗去豪洗，今時今日窮到燶

今時今日第四工業革命,我地唔好好把握，仲係到賭錢咁

十年後又會講我返，宜家d人講點解當年唔買QQ 同FB

我都想

無錢買車，所以唔知價

距離有舊屎去滾大既個舊錢都爭好遠

我好慳架，日日自己煮飯唔大洗
有錢就去買股票

same energy

其實飛巴你都買到歐州車平平地5-60萬都有交易

態度正確

問銀行借200k all in Tsla 出年就連息帶本金送比你

tsla 上車啦

Pton 人踩人

電動輪椅

無期望就無失望

咁樣gap down散水 隨時開市升番一半

Tsm counting money again

買咗無錢投資啦，你想慳多十年。

之後去旅行環遊世界唔洗下下就住，定宜家洗出黎係同輩威威溝女。

我簡笑到最後算

已陣亡

學到野

snap係咪似玩完

身手靈活既波巴肯定即入call

呢個真

TSLA

btw 3叔公call左pypl

我琴晚上番車

TSLA 船長報到

都廢事拎Tsla呢啲今年爆發股嚟講
淨係一月一SH 100%倉 aapl 零操作已經跑贏左99%出出入入 連登仔

開市option價會好西 睇佢企唔企得穩119
呢個係一個重要支持位

後生窮比人笑唔緊要嫁，到中年打後先見真章。

Panic

今晚500

$80開始冇停咁夾上嚟, 跌多兩日啦唔該

TSLA回歸大波波嘅日子

屋企幾個教師手拎ipad pro
用teams用得好爽

想做20歲屌學生妹屌到腳軟mk仔都唔想做A0毒撚大學畢業

依D 先係路嫁嘛dllm

唔撚係掛, 我啲call

TSLA 戰勝歸來

無喇 崩到年尾

娶石仔返屋企啦
肯定賢妻良母黎
日日幫你慳

好大壓力

最後逃生門

醫佢個死人腦啲醫藥費都傾家盪產

等埋LV5 TSLA 不得了

TSM 78買唔知點輸
如果短期上到100 回落90時再加一注

Tsla返黎了

石子 其實係絲打黎

有閪梗係襯嫩屌, 唔通30先開始冇力先去屌咩

D人成日話退左休還有世界, 我心諗, 你退左休, 70歲, 仲有冇力做噤多野

其實你人工還到 分5年還幾抵 家下仲要低息到爆天星好似話1.85%

未到500唔好話自己係大師兄

早排連登仔個個話tesla出er插到落300
笑撚死我

穿到465先啦

你先要70 歲退休

200@ TSLA 報到區

引牛

出LV5 之前好入定啦

700 應許之地

Elon papa

Google原來每年比成100億apple
做ios預設搜尋費
呢舊差唔多近乎無成本 全部淨利
但apple 19全年淨利都係五百幾億

睇錯唔緊要 認個錯咪得市場自會懲罰唔認輸既人

琴晩見有閒錢就call咗輪椅
多謝elon papa

其實我覺得我退唔到休, 老左可能要執紙皮

賤熊巴盤前唔放？

五百幾億仲想點?

IS YOU

冇左WFH 冇咁多精神玩

PTON似會gap down

在
冇咗你小西好lonely

大家咁話

131高j左
點部署

見到班SH撚又9叫爽

愈down愈好, 135 put左

你死啦 iv crush硬你真係未試過一張20蚊既call一開得番3蚊

好惡

警世文出咗未呀

咪曖昧巴你

風火輪
Elon 又變返papa
契媽 變咗八婆臭閪

幫石仔買重保險 受益寫自己

好巴無上黎，係咪怕步契媽後塵

最on9話er前put free money

啱方向但張call蝕錢, in IV crush we lose

crush咗就屌撚死佢啦
papa都屌到變mama

唔洗睇喇 你估佢有水晶球咩

隻獅子頭都抬唔撚起
5號仔都係等收皮

應該冇咁多

我堅定不移追逐船長步伐

隻野話原來一直在度

iv crush硬一定唔會做long put我都係話拎幾百買張超遠put賭下算

又嚟講

tsla升返咁契媽係咪都會回番血

呢啲股唔會走的

咁快gel到咁
930應該收皮多

iv crush要試下先明

輪椅扯唔起喎

今日起碼升5%

其實點解會咁

i ll be back

仲唔SHORT 升唔起啦

唔回返D今晚又被人屌臭閪。

又玩盤前跌 開市升 收市收皮

痴線嫁

crush 硬

成交量先5萬...咁快打飛機

市都未開

月底250要有信念

Elon papa : 未來回顧會覺得今日股價超值

PTON .........

現時股價太高

到價你crush 一半iv都死 平手走到你要還神

arkk 特價已完，今晚重上 100

所以落返黎420

可能你今年就賺夠

$450都上唔到廢到

尋日：
臭閪
契弟

今日：
契媽
爸爸

AMD直插地核

TSLA 升唔代表ARK 系都會升
你地會唔會諗多左

Pton 119 (已到) -> 115 (MA20) -> 94-101 (支持位)
Free money

唔係插好多姐

Gun

唔好逆勢而行 佢升左加PUT算

奶到佢高潮 不能自拔

插番落100基本

Nasdaq 3日都係守住同一個位，睇下穿唔穿到。感覺唔太差
但某d sector受nflx fsly影響 已經等唔切q3 result隊左先
已經清左sq tdoc tsla 唔拎太多exposure
策略係邊隻 q3 ok guidance唔差就買 直至有疫苗
Fsly nflx就快跌到支持位

石子在嗎？

跌唔穿就cup with handle
毒撚啞佩洛閪就岩

TESLA有無機會帶動大盤升？
定今晚tesla 自己同自己玩？

新手想問 標普500指數幾時會決定俾唔俾tesla 入？

連登仔前兩日話出er插到300
我認同佢地講法

TSM係咪要87-88磨到Q4

緊係大市趺TSLA 獨自升先好玩啦

年底100， 睇call put ratio

ZM繼續跌，契母繼續做雞

獨自去抽升
佢 電動車美股

依家呢個價位幾抵買

契媽

我覺得會落到420

之前115已經放左 都唔知係咪好事

tsla未大到帶動大盤啦 aapl就話

Nasdaq ATR呢幾日都縮左 但成交量無縮 代表好快會爆大邊
但佢而家仲係10/13開始既下降軌入面 同埋爬唔番上去4月開始既上升軌

如果穿11560 -> big short
上番11760 -> 圓底

ZM volumn已經愈黎愈低 應該就快跌唔落 495-500應該係短期底
如果無big short出現

好巴

我覺人睇法

納dee 靠巨頭撐住 ，唔少股開始失手50天。

如無意外玩到29 號 d er應該散水。

石子走咗貨未？

129走咗

tsla要上 上次破461就應該要keep住10ma以上啦

點會插一輪等er出左先破上去 等睇range only

學石仔要入返100股tan

你睇吓S&P500要咩條件 同埋上次fail咩理

能源股 只係入nee 同埋佢就黎又拆股

依家指數仲ok 板塊出事
我覺得google fb暫時都會帶住指數（no doubt 業績應該會向好）
所以我put lvgo sq ddog 唔put指數

其實標普好似唔似恆指咁季檢 佢心情好就會換股好似之前都試過突然加隻股入去

Btw 港股內銀 帶住大市

未正式開市，仲係臭閪

sq zm 仲跌緊

我今日計過 hedge 之後個equity exposure 係36%

隻比亞迪 升到上太空 穿阻力位117個陣 同自己講要買 點知落唔到手

內銀升 升勢尾段

換下手再上, 咪幾健康

好巴點睇 amzn短期走勢，今晚出er

SQ 真心唔對路,
VISA JP Paypal 圍嘔

又係sofi?

ib嚟

內銀升 股災到

無貨既依家唔好入住 要加倉既都唔好入住 呢個底可能打返你落去13x-14x

你有無confirm signal?

依家係range 中間 但趨勢轉弱緊
睇你對佢er有無信念啦

d人估fail原因，如果無記錯
1. tesla波動太大而且市值太高，如果入sp500 會搞到成個sp500雞頭鴨血
2. tesla盈利唔穩定，好多係靠賣排放credit盈利

咁我無為意 應該都要1~2日先用得

Tsla 開盤即插水 插到400

一隻入係咪一定一隻出
俾佢踢出黎咪仆哂街

我連tsla都無信心

最尾果張係邊隻股？

好巴除咗equity 有揸bond?

然後又畫個tsla logo

你點對得住你個名

踢得出嚟本身都收緊皮

不過基金掟貨一定死多兩錢重

price too high

含得了

放囉

真

你入港紙喺ib換美金？
正常港紙兩三個鐘就收到
換美金㩒個制就轉咗

美國大選仲有好大變數驚驚

無， 我依家得equity

大把short short 用第2 點 由2015 講到依家

好巴點睇pton
跌穿左MA20
有冇support

Amd唔覺唔覺又落番79，6連陰
有無人有興趣依家入？

其實put 應該幾時食？我自己都有落sq put

好巴TSLA 過左ER, 你會入返貨嗎?

想溝 但睇埋intc有咩影響先

我係呀 佢USD都寫住我有錢
可能要好似上面嗰巴打講話要等一兩日

尋日入左契媽，今晚應該有錢數啦掛

盤前放曬tsla

一陣再睇位入

轉倉玩 fsly

叻仔

Intc財報似唔差？
但睇見zen3下年應該斬到牙膏廠一頸血
現價好吸引

可能7:00直上450

咁快放？我覺得今晚至少460

想當年 我54蚊的貨都係咁諗
諗唔到有一日訓醒會輸凸半年貨

7 點前落一落先啦

AMD CPU同display card出到貨就係
NVDA條話咩「我無預到咁好賣，你地等等啦，2021會有」
屌你啦老黃我想買啊但係你都無貨

Btw googl fb 周線價量背離

amd過去3年前真係黑歷史
但依家tsm d產能有排都未輪到intc
下年應該無得豬住掛

又要死落去

一開盤就 panic sell 左先

我再撈 fit 呀 !

佢放量跌/放量大跌後回升

有冇人覺得tsla呢幾日走勢同8月11號好似

永久blacklist股
問我都無用

見你地全倉put SQ我就知道。。
要跟機了

被人查都照有得升 托味濃

俾d信念

幾時censorship聽證會

如果係Tesla就比人話產能不足大跌七成

P仔 回家啦

平時我入港紙兩三個鐘就用得

我好掛住你p仔

我未死

你變得咁快既

正股唔怕坐

集合連郡力量沽到美帝亡

驚俾條女發現咋掛

指引sh派

TSLA 回啦

近排唔多見你
以為你棄連郡另立新黨

P仔 見字請回

明日低位...

我都以為係定係你掛住打機少上黎

講左

爛肉好似收皮

Tsla上到460就破vcp

點睇熊軍準備屠城
一車車sh派送緊入新屋嶺

有無人 對 fsly 既 sp 同lc 有興趣

茶巴好耐無見你上水

有無人入電動椅

不是準備
係屠城正在發生

一早入左啦

近排有無研究到好股票

P仔
我地既叫雞之約
拍Av之約
你粒聲唔出走左去咩意思

都仲係嗰隻LEU
我而家淨係想儲呢隻

我叫完p仔回家就會潛番水

已經預見到今晚又一班人叫春嗌Tsla回 話冇位入

你貪念太過

三叔呢排好旺wor

冇話邊個嗰邊嘅，
總之有興趣想一齊打機嘅咪入DC囉

會唔會Call g中標

契媽升返未

真，呢啲股而家唔入想幾時入？

想棄game了

P仔我屌你個閪
無人陪我鳩up 好撚悶呀

入多少少錢就可以做day trade

石仔又輸到傻左？

棄啦

係呀

有無仲坐緊rkt既朋友
個ceo又出口術 黎緊財報係有史以來最好
係咪有希望返家鄉

一日已經可以無一年利潤

好耐冇見
最近忙乜

又搞咩黎，琴晚果壇

入完坐咗好多轉過山車
400貨，SH到留俾個孫

善到惡頭終有報
抵撚死

忙緊拋西瓜落海搵番p仔

你一早調轉買 咪可以一日賺一年利潤囉

茶巴
岩岩食左個好油既豉椒排骨河，而家個胃好痛
仲要咸過龍

唔記得睇圖

可能最近多左女做G, P 巴忙住試新G 唔炒股了

茶巴

執石仔比剷泥車撞到

睇圖你有無入fsly?

又跌 已經冇乜感覺了

一年中三棍，我屌

岩岩已經衝左入去希望今晚10%

開盤一陣 實有人話445 入 點部署

有冇巴打諗住趁低入nflx

琴晚入左少少,440放左一半
開市再升就放晒佢算

我覺得睇大市。。

逆市大股好難爆升

唔likey可以沽

PYPL破左前頂
今晚回返少少既話入PYPL試試

咩驅使你想入nflx? 愛?

唔會回架...唔會架....佢唔會回架

Tsla gogogo

有咩方法可以轉運

call g
輸到仆街

你又唔係賭末日call
講咩運

做Short中棍

你可以學好風險管理先

屌西轉運大法

頭先小西巴仲要上左水

岩岩高j左好驚

tsla 升唔代表契媽升，所以呢一刻仲係臭雞

TSLA 今年開市上450 之後急回

你short call 佢跌。。中咩棍?

佢ALL IN左100股 TAN先做sc

佢敢回我就溝貨了

肺炎個個留喺屋企網購，beat硬啦

我Short Call 75佢落到70

DKNG幾時跌停, 想平左張put佢

ALL IN 夠1000股未

你次次都高追
又做唔到 day trading
贏粒糖 輸間廠
有無反醒過？

呢道好多人正職係專業人士，個個月入閒錢慢慢玩下
贏就贏得多，輸就慢慢坐到贏
輸少少就鳩叫下

你贏一百幾十就心雄，玩 all in
訓醒未？

俾機會大家加貨，但你地止蝕

上幾次佢都係先磨到出粉, 之後ER裂口開

咁係佢Long side中棍姐。。

高j左真心驚
一跌無底咁款

之後無啦啦趺到2800

不幸

希望個市唔好太差

同石仔認真你已經輸左

7 點 棍上定棍落

全部同我落地獄

都唔知點解今時今日仲會有人理條思覺失調痴線佬
佢興趣就係每日上嚟九唔搭八亂up一通放毒料靠害

石仔試下跟小西買leu

連燈有愛

打風 升得

呢隻小西自己都話睇好長線同分段入。。

石巴唔適合玩呢隻

推薦堆細價股…
係咪迫石仔自殺

買一股

忘巴自己都係玩得60股TAN
石仔轉頭就訓身了

石仔明明畫5線譜咁勁 但係又成日高追 好難理解到

石仔明明畫5線譜咁勁

咪撚吹奏條弱智痴線佬啦屌

賺少少周圍講
蝕多多周圍瀨

算啦，俾佢發泄叮

笑左

連f巴今朝都想輔導執石

石囝竟然死係我手上

聽日有第二場總統大選辯論？

唔係一切係你計劃之內咩

散戶狙擊手

+4000鎂
屌你老母
先去返上星期個位

你成日都追擊佢

屌iMac 2012尾咪鬼上Catalina
成日瓜柴

AAPL

咁舊都上backup咗再洗返落mojave啦

點解個倉龍緊

Netflix短期內會唔會跌落～460水平

到個市趺緊
就知tsla 是個寶

rap

努力翻工比錢我加倉

電動靈車今日會唔會升番做輪椅

470鑽石底

VERI still SH?

搞咗我成個下晝
Downgrade 緊

你放心
大把人同小西同船
利申： SP $10 20/11到期

係咪會避險呢

我mbp 成日都覺得佢又熱又慢

同我升

重貨veri

跌到2800就加貨

Fastly應該回夠，係時候入手

你都好耐無上黎喎。

arkg現價好吸引

買過$53

今日 MCFE 上呀

性交

手染鮮血

我都想...但已經錯過左咁美好既時光...

均價5x 夠薑就落60再加佢契老母

跌咁少

斯洛伐克新創公司InoBat Auto推出了宣稱世界第一個“智慧”電動車電池。根據該公司
陳述其電池擁有更高的能量密度增加達20%。歷經僅一年的研發，InoBat現在向全球發表
首款通過人工智慧（AI）和高吞吐量（HTP）技術相結合的電動車電池。

以技術為導向的電池生產方法使得InoBat能夠比起標準方法，研發出更快、且更高效地製
造出更好的電池，並提高電動車的運行範圍接近20%。InoBat希望在2023年能夠製造出能
量密度提高到330 Wh / kg和1,000 Wh/I的目標之外，還減少對鈷的依賴的電池。

該公司正在斯洛伐克的Voderady開發世界上第一條由AI驅動的電池研究中心和生產線，並
預計2021年能夠開始生產第一批具備智慧的電池。InoBat還制訂計劃，投資10億歐元建設
10 GWh 超級工廠，期望到2025年，能夠生產出240,000顆智慧電池。

研發中心與工廠的戰略位置是在距離首都Bratislava 40公里處，並且緊鄰標緻、起亞和
Jaguar Land Rover等九家主要汽車製造商附近，期望達到就近供應的目的。

對於InoBat來說，就是通過建立完全整合的價值鏈來加速歐洲電動車解決方案的快速實施
，這將提高歐洲經濟的全球競爭力，並為電動車市場提供長期的可持續解決方案。

其實，InoBat得到了強大的投資者和技術公司財團的支持，其中包括主要投資者IPM
Group（IPM），以及合作夥伴包括投資1千萬歐元的CEZ、Matador、AEN、MSM Group、
Across和Wildcat Discovery Technologies。其中，IPM是一家InfraTech資產管理公司，
專門向歐洲引進突破性技術。此外，InoBat最近宣布與全球高科技工程公司Manz AG達成
戰略合作夥伴關係。

從競爭的角度來看，由於中國、南韓與日本掌控了電動車電池的市場，無論是歐洲或者是
美國廠商都想在電動車時代來臨之際，能夠以技術優勢、產品差異化或者合作聯盟方式獲
得更大的市場佔有率，以及未來電池發展的主導權。

總之，全球汽車製造商正準備在未來幾年內推出數百種新型電動車，電池絕對扮演關鍵性
角色。配合著歐洲汽車工業，正急於兌現2021年開始生效的更嚴格二氧化碳排放目標，因
此，可預見的未來幾年歐洲將興起一股電動車電池熱，創新技術或結合AI的電池製造方式
，勢必興起。

TSLA 在水退的時候就是證明自己的時候

最高級叫咩？

今晚tsla將帶領大市谷底反彈

希望係好似spacex火箭咁lift off

連登仔在祼泳

屌你乜撚都AI有浸 .com味

Hyperloop

賤熊巴又返嚟
d tsla幾錢入返？

同上世紀既原子一樣

火箭都唔識呀?
係去火星既火箭

未來是ai的世界

400頭

咩位置都加過貨

小心石仔屌你

電動火箭gogogo

隻牛望$1000!? 最起碼都$7000啦

佢奶過野

年底1000

呢d垃圾 跌足咁耐都有人買 仲要SH

緊係一股TSLA = 一架MODEL S

牙石比人滅村會否jump

sh必勝

希望

下年年尾6000
徒6000

今晚做橫盤/慢升 期貨都唔撚狗了 大戶要拋都拋晒唔洗做馬騮戲

呢啲嘢唔好講笑

Goog巴睇咁龍

連登仔一咪唱好 害死唔少人

邊間 開名啦

8點半又一棍滅世

駛撚睇 你以後第一下諗到入邊隻
就反手操作咪得

係小西教聖地引戰

第時veri升10倍你就會後悔

小西個倉不值一提 玩大包圍
點打理呀

到時記得bin我c

好友係一世
淡友係一時

是否係中環

相信qe 唔怕

小西, 你返黎喇

豬足咁多日
上黎9叫都冇心機

石仔不如你次次trade都post出離, 等我地可以做你對家
最多免費俾返個inverse stone win loss rate你

出個etf係short石仔3倍槓桿etf

回左加倉最好

FSLY 築底未

用緊 double 大法 溝緊

drop to zero

LP TSTN + LC SSTN
一個月包你發達

如果個市係陰乾都幾大件事
我要暴跌先賺到錢

未夠7點就上

Tsla 突然間咁龍既喂

龍龍哈
龍龍哈

好耐冇見過teslun鳩叫

一陣開市咪又係跌

個個爭住入貨啦

升番啦再嚟個高開低收

Tsla今晚至少10%

今朝又做乜黎

等 緊 7 點 果 堆 hit target limit pacnic selling

石家村大屠殺

次次都係咁

中環啲茶記又貴又難食

石巴All in TAN 輸$

我頂你個肺

執石仔妹死你呀

乜老舉巴間舖喺中環

teslun
lun 太 lun

成日聽呢到熔

即刻睇自己個倉，發現龍緊

再睇返指數係磨緊

係

其實牙石仲有無用五線譜

就轉燈

俾你買中岩既股姐

tsla準備7點就爆上

爆落就有份

發哂癲

fsly 都係坐緊

真。劇本就係高開低收 日撚日都係咁

執埋執埋d石仔 一下山崩無曬仲嘔突

神秘力量

又唔係買得大
真係嘥心機捱眼瞓

feel到底部已成，大師兄要返黎啦

JD 杯柄

飛巴又賺

石村長平時賺少少就認屎認屁

如果琴晚9:30醒左就唔洗輸了

搵位撈d 靚股 不過等跌多d 先

到時人地眼中的垃圾，就係我係跌市或磨市中升返上黎頂住個倉

日日賺

算喇 屌你

想跟你學野

sna做乜9???

龍龍哈

好厲害

無較鬧鐘

我跟好巴 小西 波巴 F巴 曲巴佢地學咋

都係呢到學

仲有石巴呢
佢嬲架喇

今晚上網睇下 vix uvxy sqqq
lp tqqq

邊樣玩末日抵玩 29 after er 想一試

你醒左都無得day trade 啦

我醒左就走到架啦

瞓覺既下場

Algn monster

電動輪椅返屋企啦

諗撚咗兩日都諗唔到份assignment點做

我唔玩啦，俾返啲錢我

乜妖股

TSLA 極限已經到咗

POOL 可摸耳beat ER

你同門巴係咪訓埋埋一齊

BB NOK leap call 幾時先會發揮你地個威力比我

屌原來beat左

讀咩？

stonks only go up

點解我會揀咗科咁撚戇鳩嘅科

勁

感覺要炒起來了

最無用嘅科

邊間先

Tsla停一停先
我要平倉

乞食科中嘅乞食科

問撚過哂銀時未

Short左？

做政府工宣誓永世留係大灣區

依排一翻到屋企就訓

至少去到外國有用嘅

睇死TSLA一開就插一大棍先

讀政分分鐘直接blacklist

我又見到每日個劇本
高開低收 無限輪迴

頭先搭巴士都聽到呀叔識買tsla 唔想沉船呀

香港讀政真係0出路

真日鳩日都係咁

需要主動舉報同學嘅犯罪行為

妓女都參加交易研討會啦
有幾奇

汽水monster

交液研討會

廢老又贏

契媽 垃圾
契爺

連aal都可以beat

M記跌

460sc

唉，屌。我不如All in QQQ算數

好似學水泥仲好

日日高開低走
聽日訓醒又會哇一聲

G持

美帝今鋪滅國

ALGN

乖喇，你去做定期喇。拎一成做生活費夠做。2020俾你咁樣浪費左

tsla落地獄啦

又all in

我無野好輸呀

冇力升

唔係呢個位All in呀

你有邊次睇位岩

我支持你
你目標係上1m

石囝止蝕tan我加貨

3月囉，不過一年得一次機會入貨

一年365日都ALL IN 總有一日中

屌笑撚左

睇周線先有用-.-

總之tsla唔使旨意升
耶穌都留佢唔住！

Take me to the Mars

留返筆錢去睇醫生啦 又話記憶力越黎越差
一係你信多次忘巴 佢仲有一隻強烈推介

佢止左未？
止左我跟
就入翻佢果100股

super qqq?

咁你推大口啲，落個午餐注，然後話無野好輸

superior qqq

之前因為做好風控先贏錢架咋

why all in then

all in唔係問題,問題係瞓著左

你ytd有正數過咩

KO 份ER 睇唔明
放緊半先

你控緊風險定回報？睇你個一注幾百%return對個倉有無2,3%影響？
定期個風都好好控

陣間如果多人拎失業金
個市等FREE FALL

本身就黎正數架啦

多人拎 我睇升

Sales同Revenue都跌

多人拎=更多人炒股
又升

其實無野係問題
反正你都無所謂

多人拎係sing joy